當你發現未放低既EX同其他男人打機會點?

我真係好撚心痛
點解要咁手多 有D野一世唔知好過好
唉屌 好想喊

I know that feel

好憎自己 好辛苦 好痛 好難受
我頂唔順喇

唔緊要 我果條無縫接軌又係咁過

點解我做唔到灑脫

關你撚事

打機咋喎...唔係打飛機

我成3個月都未放低 上個月佢仲話鐘意我 同我出埋軌

依家同我嘈埋交 好唔開心 但都要逼自己灑脫

Del咗Fd睇唔到

岩呀 真係唔關我事
只係我仲好想擁有佢既一切

雞黎

我做唔到 有乜野方法可以唔再愛一個人
今日出街大把女人 但全部睇唔上眼

我唔準你咁講 佢唔係

分左手 關你撚事咩

時間幫到你

雖然我都係咁 身邊既女仔都麻麻地 可能習慣咗ex 但經歷咗太多野 對感情好唔信任啦

嘩好撚close 喎 ，ex
嘩好撚親密喎，打機

我係連異性都無興趣 飛機都無打 逼自己睇j圖 但無感覺

佢同我一齊 佢主動唔會同其他男人打機
我好撚痛好撚辛苦好難受 好似十萬把刀插入去咁

我都係一開始飛機都打唔到 後尾拎返同佢拍既片回味 射好撚多

打機姐 遲早俾其他男人屌 同其他人結婚生仔架啦

得喇 夠喇 我頂唔順 我真係好痛好辛苦

祝福佢啦唔係你就唔係你
我明白外人無論點講都釋懷唔到
依個係必經既階段黎